(不喜勿插)給還想念的你

人們常說分開了就要放下。
但你們當初是為了什麼才一起的。
朋友和她都叫你理性點。
人們都說她不會回來。看開點。
你知也只是普通安慰的說話。那些人根本不懂你内心的想法。
每天的如枯木一樣生活。只因失去了她的照顧。
你。還很想她吧。

午夜夢迴。
你躺在床上。雙眼完全合不上。
腦海中不斷浮現你和她種種的情景。
第一套和她看的電影。
第一次和她的接吻。
第一次與她吵架。
第一次獨自的飲泣。
這些的場景都硬生生的把眼睛張開。
淚水漸漸把眼前的小燈變得模糊。
直到黎明。

好友安慰的說話也不及知己的聆聽。
好友叫你理性點。
但感情二字本包含了的就不是如數學般的理性。
理性當然重要。
但不包括於感情中
請不要給理性二字蓋過自我。
請不要隨便的被人改變你還愛她的想法。
請給她知道你現在的心意吧。

你明白現在的她不愛不喜歡你。
但一切也只是現在。
人會變月會圓。
請不要放棄想念。
只因緣份的奇和妙。

給還想念的你。